覺得自已中招嘅 分享下病癥

呢排好撚擔心自己中招
有以下病癥：
1）呼吸有時要大力先抖到氣
2）一兩聲咳
3）肺好似有囉音 定係唔知有幻聽

x)發燒
x)乏力
x)肚屙

不過我覺得除咗中招 可能係支氣管問題

成日經過警署算唔算病徵

咳2聲已經好驚而家好似有小小痰

喉嚨有痰
頭痛
心口痛

早兩日咳左兩聲又好返但覺得自己有少少胸悶 唔知係心理作用定點

仲有喉嚨痕

年三十病到依家
出現過屙水 , 發燒 , 喉嚨痛 , 多痰

依家得返喉嚨乾+少少痛,有痰
但無咳

無燒
有幾聲乾咳
有鼻水
好似想抖大氣咁, 但又可以閉氣 10秒
心口痛

之前抖大氣同幾聲咳 但食藥後就冇乜
不過低燒未退

如果真係中招 初期應該唔會影響到個肺咁勁 當然可以閉氣到一段時間

早幾日發燒到38度 而且成日抖大氣 心口有時有啲痛 有痰有鼻水

睇過醫生 話個肺冇事 雖然食曬藥退左燒

但都喺成日抖大氣 但我冇再睇醫生 因為覺得喺太緊張

過左幾日就冇啦啦冇事了

你就好 我已經一個星期 都要吸大氣 係而家食咗啲擴張氣管藥先好返小小

我一考試測驗 緊張就會咁 依次仲會死人
好在依家已經冇事

頭暈頭痛 無發燒
前兩日急診照完肺x光話無事 喉嚨少發炎
但自己feel唔到 無痰 有極少咳
琴日到而家眼眉不斷跳
硬係覺得自己有野

醫生係咪用聽筒聽個肺話冇事呀？

同你一樣喎 心口仲要有少少痛 好撚驚

我都同你差唔多 心口有啲痛 深呼吸氣管會痛啊 好撚驚啊

搵D確診既分享好過啦 覺得

唔知係咪因為戴口罩戴得耐呢
我見呢排好多人都係咁

鼻塞
一兩聲咳
心口有啲悶少少痛
心呼吸氣管會痛
有時會頭暈頭疼

頭痛
鼻水倒流
吸氣要好大力

乾咳左兩星期
呢兩日開始有d肚痾
心理作用個人好似無咩力氣
試過做咩閉氣測試又過到十秒
成家人都好似俾我傳到有兩聲咳

其實中左招我就會出去各區狗屋範圍播毒
但係由呢d病徵完全分唔出係點

咁多人都係吸氣要好大力，我都係
明明無鼻水，但好似kick住Kick住咁
會唔會係其實一直以黎都係咁，呢排特別敏感所以先咁緊張

個肺好似虧虧地咁
依家嚇到晚晚到賴尿

咳
由之前因為喉嚨痕咳
變到扯住咳，直頭feel到自己個肺

多痰
初初會有啲好核突一塊塊黃黃啡啡嘅痰，而家稀左啲

心口近中間及對上唔舒服
呼吸有時有問題

有一日帶完口罩就係咁

係咪心口好似比野壓住 肋骨好似鎖住咁？

肚屙 係咁搞肚 消化唔到野咁

我喺

我有心口悶+透氣要大力少少

會唔會係某部份大陸口罩出咗問題，令吸入之後產生過敏，引至氣管收縮呼吸不順。

利申：細個有輕微哮喘，戴過藥房賣橙色M字個隻淘寶口罩

試吓食氣管藥會唔會好啲

今日陪左啲支氣管藥食 令到個氣管擴充 唔知道係咪心理作用係好咗啲 同埋真係估唔到大家都透唔到氣

同埋我呼吸困難已經出現咗差唔多一個星期 如果真係嘅 我屋企人都應該會發燒

頭暈
喉嚨有少少痰
嘴唇好紅（次次感冒都係咁）
我懷疑應該係感冒
希望唔好中

戴口罩更加😂
不過唔排除可能中左又好翻

好多痰

喉嚨痛

一時時痛幾下咁
但透氣無事
我都唔知咩事

有機會係你太過在意胸口嘅反應 可能係驚恐症

話吸氣要好大力吸個啲係唔係因為戴左口罩？

武肺個隻咳好似係乾咳黎

除咗口罩先係 戴咗係完全好似就嚟要暈咁

呢個病蠱惑 可以同感冒一齊有
感冒：上呼吸道感染
肺炎：下呼吸道感染

去急症會唔會仲危險

呢兩日啲症狀同你一模一樣
好想快啲有快速測試係屋企test下有無事

鼻塞 氣管敏感

同你一樣食念慈菴後舒服返

心口好痛 透氣用力咗
啱啱直程痛到頭痛
但冇咳 冇痰 冇發燒

我覺得係心理作用居多
因為你知道肺炎最明顯嘅病徵係呼吸困難
所以你會比平時特別留意自己呼吸
會成日由自動呼吸變咗做手動呼吸
太緊張搞到呼吸太用力/太快
扯住d肌肉咪痛lor
我早個星期都係日日心口痛 肋骨痛
不過搵其他嘢嚟做分心一下
唔好成日mon住肺炎d新聞同連登
好快就冇事放鬆返了

屌 我又係又助骨痛

又好似真喺咁
我睇其他嘢分心下個心口又唔喺好痛了

發現自己胸條罅對上個位按落去痛 好似瘀痛咁 係咪中招

一星期前成日不自覺流眼水
以為夜瞓+望得電腦多
星期一晚突然氣管唔舒服 驚到胃痛
星期二睇街症 佢話係上呼吸道感染
星期三朝早頭痛 夜晚氣管唔舒服
今朝就喉嚨痛 依家有啲四肢冇力
但全部病徵都係有一樣另一樣就唔覺

好煎熬 好驚自己奶咗嘢 想去急症室
想問下如果佢覺得我要驗個程序係點？
會唔會同其他懷疑嘅人一齊交叉感染？
好驚自己冇事但等驗嘅時候被感染
同埋如果去係咪單拖好 驚屋企人陪去會危險

唉 我已經好少出街 home office
點解都會無啦啦病 仲要啲症狀咁似
晚晚一合埋眼都亂諗嘢 好不安呀 就嚟痴線

下？賴尿？

Same 我都係覺得呼吸困難 氣管位會痕 但屋企冇氣管藥

呼吸有時要大力先抖到氣
喉嚨有DD痰, 會痕同咳, 但都係少少咁咳
四肢好攰
無燒
一個星期前有鼻水, 肚瀉同想嘔, 但依家冇
其實要大力先抖到氣會唔會係因為長期戴口罩

啱啱同屋企人傾完舒服返好多
本身驚到震 不過都book咗聽日睇多次街症

Ching 可以去附近啲藥房配氣管藥
好似都幾okay

但係正常應該除咗口罩就會冇事wo

心口近中間及對上唔舒服
呼吸有時唔舒服, 會想深呼吸
有時訓覺會耳嗚
下唇有D腫

起痰 成日覺得喉嚨有嘢
有少少胸悶 唔知係咪心理作用

覺得喉嚨有嘢 會唔會係喉嚨腫左 會有好似有痰嘅感覺

會唔會淨係太緊張 有壓力

你喺醫院？

好 thx巴打

上呼吸道感染就唔會係
起碼你喉痛氣管係唔關事
隻野會直接跳過你上呼吸道直去肺

即係中咗都唔會引起氣管不適？
因為我諗住個肺有試 氣管又連住個肺
咁啱乾咳又係病徵
不過聽日都係睇多次醫生
反正食完啲藥都冇咩改善
同埋越出越多病徵
頭痛 發熱(冇燒) 四肢軟等等 當拎藥

如果有喉痛同鼻水
即係你係普通感冒引起
雖然唔排除可以兩樣野一齊來
但你咳都可以係普通感冒引起

唔同肌肉都有突如其來既微痛

一個月有一日無啦啦全身乏力wing wing地，坐咗係到好耐先冇事
但之後冇咩病徵

lm

最緊要心境開朗
年假後我淨係返過1.5日冇人嘅office
落街剪過15分鐘頭髮
就冇再出過街(好似係)
附近又冇確診個案 冇道理中招

同屋企人住嘅唔好因為驚所以唔講
屈喺個心到更加唔舒服
琴晚同老母講
佢話：驚咩呀？我哋一齊住要有事都有咗啦
個心即刻定返 因為本身好驚惹到屋企人

今朝再去睇醫生 雖然佢hea走咗我都係冇驗
但都冇咁唔舒服同不安
慢慢說服緊自己相信真係可能氣管敏感/感冒
始終冇運動 間房空氣唔流通 又轉天氣
嚟緊得返10度咋 各位巴絲打都要保重身體呀

冇燒小小咳（痰咳，透明有時帶小黃黃，稀痰）
頭暈暈，肌肉冇力感，攰，好想訓，行路浮，掍波呼吸，抖大氣

睇左幾日武肺徵狀，最後覺得可能口罩問題。。

吸入空氣中CO2占3%時，血壓升高，脈搏增快，聽力減退，對體力勞動耐受力降低；CO2達 5%，吸入3Omin時，呼吸中樞受刺激，輕微用力後感到頭痛和呼吸困難；吸入空氣中CO2占7%～10%時，數分鐘即可使人意識喪失;更高濃度時則可導致窒息死亡。

二氧化碳中毒 編輯
二氧化碳中毒是人吸入高濃度的二氧化碳所出現的昏迷及腦缺氧情況，一般大氣中二氧化碳含量超過1%時，人即有輕度中毒反應；當超過3%時，開始出現呼吸困難；超過6%時，就會深度中毒甚至死亡。

徵狀 編輯
中毒主要徵狀有：頭痛、頭愫暈、耳鳴、氣急、胸悶、乏力、心跳加快，面頰發紺、煩躁、譫妄、呼吸困難，如情況持續，就會出現嗜睡、淡漠、昏迷、反射消失、瞳孔散大、大小便失禁、血壓下降甚至死亡。

但係口罩入面二氧化碳濃度去唔去到3%呢？

關唔關帶得多口罩事先會呼吸困難，夜晚先係咁

1）呼吸有時要大力先抖到氣
2）一兩聲咳
3）肺好似有囉音 定係唔知有幻聽
4)乏力
5)肚屙

唉

中晒

+1

屙左1.5 日

呢兩日喉嚨有時好痕
一日可能隔幾個鐘咳一下半下
但戴住口罩時出現咁嘅情況比較多
冇戴又唔覺

心跳又成日形住跳得好快
明明坐喺到幾個鐘做嘢
但係睇住Apple watch個心率都正常

冇發燒、冇痰，我自己覺得唔似有事，但有啲驚

有2聲咳 喉嚨痕

Same

點聽個肺有囉音？

上星期去完日本番黎痾左四日 （宜家無了）
有乾咳 少喉嚨痛但有時又唔痛
氣有啲促 好似講得多野會唔夠氣咁

叫唔叫中左

same

驚中招
無見屋企人3星期

喉嚨好痕 每日朝咳濃痰 前兩日黃色 今日綠色 過一陣就無乜痰但keep住痕同咳
無燒無乏力閉氣到十秒
姐係點

聽日星期一仲凍，我2月1號發燒，但吃咗1日退燒藥，到依家都冇發燒，反而喉嚨痛同咳有痰仲未好返，睇咗3次醫生話係上呼吸道感染，最驚有潛伏期傳俾公司同屋企人

咳係咪冇咁快好

衞生防護中心稱，目前有些患者病徵不明顯，私家醫生難以察覺。

痰乜色 朝早有定全日都有

有冇照過肺？ 睇左幾次醫生都唔好？

全日有，冇吐出來睇過，飲咗水好返啲

有照過同🩺聽過肺，係清
好尾斷尾

睇私家？

去浸會睇

其實個肺點聽係清同唔清？